[急]北角私家車事件

前線手足你哋真係攰啦, 精神亦好崩緊
記得唔好畀仇恨同怒火阻閉自己呀

其實睇住有手足講緊唔好打落去...
我知佢可能衝上去唔岩, 但係其實只要好好溝通就可以處理到

攰就坐係路邊休息啦

我都有睇到live 個個衝突其實可以避免到

你話我都咁話
北角呢架車根本就有劇本

特登揸快車撩嬲你
引你圍毆鳩打架車
再搵個師奶落車一句：我本身支持你架，做咩要咁暴力

手足，勿讓仇恨沖昏頭腦

掟核彈都不割蔗，但要掟林奠條八婆

我真係好好好好好希望 大家唔好真係被怒火去遮閉自己

其實所有旁邊嘅路人都可能係我地嘅支持, 多一個朋友好過多一個敵人
我地要贏 BE HUMBLE 係必須呀
希望你地聽到啦

冷靜啲啦屌